DBP dklm 屈錢垃圾

Dklm今日去做facial個人完全係9做
針清到塊面損曬
又hardsell
垃撚圾
sell jor我一個鐘先同開始
仲要冇問我羨自加野
做完先知！
千奇唔好比佢便呃到！！！
垃圾！！
抵制DBP

擅

一早知